連松井珠都唔夠黑櫻鬥 (好擔心英妹)

牙珠都叫撈左呢行咁耐 都比黑櫻一招搞到半收皮
英妹仲要係一個14歲 岩岩升上中學既中學雞(毛都未出齊)
點同黑櫻鬥呀

你組織下D中文先出po

出PO洗唔洗要寫論文?
定出PO前要先SEND比你過目完先出得牙?

有料怕咩人嚟競爭

係英妹lee d垃圾先驚

樓主識啲嘢
牙宮呢條友啲心機真係重撚到仆街
成日借啲意屈落英妹度
心痛英妺

大家仲細 我願意以身作則教好佢兩個..

早幾日E-MAIL
話牙純買左個乜春餅同珍珠奶茶比佢地食同飲
話同膠真,牙英一齊食
但張相得同真真合照